天色已漸沉 落日如霧燈 深 深 深 (68)

誰人用誘惑眼神 把我拉近
還假裝一點不關心

個po名好尷。。。

去聽下^¡

^^

話左

我 電機寶寶 立即 屌曬所有狗公嘅老母

下個po： 公豬同我玩（69）

屌自己

自己比唔到意見又要嘈嘈哄十足十啲廢老😂👍

學鏗哥咁放佢上黎啦

放自己上黎

吹呀

電機狗有女wo

系
禾同佢一齊左

好波

-.-,,

我講下姐

毛蛋匪類

米系--你點會放自己上嚟

英文好差可以點搞

你老母比狗屌
潛龍屌你老母

關我撚事咩

econ midterm已炒

C+I+G+N

霞b今次好波

今個sem可能過唔到3🤕🤧😢😭

加一😭😭

5怪得你抄

炒

Lm

人生冇22了

+2

唔好幫襯黑店ruby tuesday

econ炒左
下星期又有math quiz

+3

+4

讀書是沒有用的

不讀書的毒撚還有用嗎？

更加沒有用

人醜就要多讀書

Btw fallout 4好好玩

Fallout new vegas>>>>>>>>fallout 4

畫風黎講Fallout 4正好多
btw fallout 76

有錢多好

不可愛了

如果有錢你會讀咩科

Chem eng + CS + math🤤

數

major哂defer兩年都搞唔掂
真係有錢先得

mit

唔讀

我愛圈B❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

电b💕

條女可唔可以放過我
唉

啱！咪搞我兄弟卷b！有咩就搵我！！

大家讀大學係為左d咩

我願意分擔痛楚

做緊AMA 好彩尋日問咗你

有女又煩冇女又煩 唉

cap圖咗了
準備跪玻璃啦

唔會
幫佢做咩都制
利申兵籽性格^^

+1

為左張cert
想做一個有用的人

There are 10 boys and 20 girls in a class, the height of boys follow a normal distribution with mean 175cm and S.D. 10cm while the height of girls follow a normal distribution with mean 160cm and S.D. 8cm. Given that 2 randomly chosen students are both taller than 166cm, find the probability that they are both taller than 170cm.
@🐉 @+靖

兩張紙加埋已經28皮
而家1/4都未賺得番😂

唔好諗賺返啲學費
要諗俾咗哩筆錢第時會搵多幾多

除左專科其他真係有排先賺得返
不過長遠睇
高學歷對於個人泥講
我覺得係好事

屌緊programming
個腦唔想諗野

n賤比狗讀

屌埋份assignment答你
依題睇落易

又要分bb,bg,gg

冇上次個題咁難諗

老實說為了怎麼婉拒 我都連夜也沒有睡
難得 有人待我這麼好
如此照料周到
何事我又要讓人 最苦惱

咁又係
不過宜家唔想諗野
programming好撚食腦

拒絕都係一種好高深嘅學問-.-

我是食屎狗

我都唔想😭但未收工
仲教緊學生s

一名垃圾

n賊係最撚賤的賤種
冇社交
冇朋友
冇女
反社會
冇錢
毒撚
on9
集於一身

電雞寶寶完全唔符合wor

call me?

你地依家讀緊Python?

咁你有冇諗🤔

係

好似好有用

我冇社交
生日冇人同我去老蘭飲酒
又冇錢
又毒
又on9

0.4987？
男女應該唔洗乘2C1掛

但你有女
屌你老母

碌鳩已漸痕，銀行提現金，一千蚊

learn and practice

未讀答你5到

-,-

做毒撚

想請你刀5同我講幾時
典幫梨慶祝

Yes😂

好撚唔開心

好波
依題真係淺好多

n賤外國祌科
尼到lee度變地底尼都不如

抽緊ha b水咋

真心問你去過未😂😂

你講完先知

未
矛興趣

成班支那賤種用iphone

唔好幫襯黑店ruby tuesday

本英雄用支付寶俾錢
廢青先用apple pay

比個剪髮佬撚完 你問我答

點cow女

唉
econ個Mid term成30%
我低過mean 10分

10

原來嘉倩bb都係中大😍

有冇追捕過兩米黑鬼

去完台南好攰

要搵個鍾意你嘅女仔

完

都冇食過Rudy Tuesday

econ好難

廢青

真的

你有冇讀dse econ

好想見潛龍真人

冇

你老母比我屌

幾時出嚟食飯

我屌小馬

好想見你條柒頭縮喺牆角玩手機跟住手震震咗屌我老味

出黎隻秋呀屌你老母

屌馬？

星期一13:00 M core門口等

毒能淨係識偷拍

咩題目？

睇死你條柒龍都係凹水

合拉做左assignment未

有會計問題唔識可以問我

岩岩跪完

econ呢
聽日我屌份econ assignment
唔識問你

dse econ我就識..
我大學全部econ course得A-

dse econ黎

屌那星我都讀緊econ

想死

可以

吊拿星 究竟係邊條傻尻諗通識科出黎

工程唔係仲難咩

3625

工程econ = skr

Process economy

科嘢叫Engineering Economics
但完全唔撚關Engine事

Engine科都係記下式 明埋啲concept就識
Econ成科都靠背

有咩要背？

要背definition

背下咪幾好
背完又有分執

CSE好撚難

系

GPA 3.87/4.00
IB 42/45
IELTS 8.5

GDP 1.0/4.3
DSE 26/35
English level 2
CUHK risk man
PhD(poly HD) civil
Intro phy C+
160cm
10cm (fingernails)

碌鳩已漸痕
銀行提現金
一 千 蚊

You shalt not exist.

GPA 0.9/4.3
DSE 10/35
HSU BBA

show some respect to Lon jai ok?

Status: O9
Moving public toilet
HSU Disable toilet VIP

本英雄屌鳩校園台廢青
支那廢青個個都係垃圾
居然夠膽話本英雄推廣支付寶有問題

腥肛廢青用垃圾apple pay
ios真係垃撚圾

支付寶user friendly過apple pay
咁方便都唔用

唔好幫襯黑店ruby tuesday

死肥西？

返到屋企-.- 攰能到

支那賤種死撚曬？

廢青去曬食老鼠屎

星期六晚佢哋班mk梗係出去啪女

又證明咗我係真毒

米屈 我毒絲嚟--

❤️

吾通我J錯左人😱

嗰個4b泥- -

是咪好有偷情feel

同學fol下又有咩所謂
唔講撚知你有路咩

心如刀割

咩樹

學業愛情兩失意

聽講港獨好反對換更難偽造既身份證

而家本英雄明曬

唔好幫襯黑店ruby tuesday

死肥西死撚咗 ？

好撚悶

做人有咩22

學業你贏咗

終於結束20年單身生活

進入第21年了

讀c=22

有撚用咩
為咗滿足好奇心先讀c
其他野冇曬
又揾唔到錢
讀到個人痴線
女又冇

大約25,26

都岩

3/4個生日既😂😱生日快樂

Hbd mit

誰人待我好 待我差 我知道🚬

（Bobo）Reborn from 🔥 🚬

Welcome back

支那賤種用iphone

唔好幫襯黑店ruby tuesday

一要d勁耐嗰d佢兩下做完
尾機到
班on9仔仲要d個要加減

過埋今個星期出嚟食飯 我請

多謝大佬

愛你 <3

無尒份吖
入泥tse禾請尒

我hkcc n展
刀是埋工手足 俾下面ok?

吾得
一定要tse
巴膠鐵膠硬膠傻閪集中地

傻系鐵膠

甘日巧靜
個個温豬？

追捕兩米黑鬼

打機

系
打到成日星期一走堂

支那賤種用apple pay

靖狗有三重人格

白卡佬
同heib一樣

我係劉馬車

但是我比他更可愛

霞b4歲了❤️

😘

21碎老坑--

遇上你 太感恩 不遲亦不早❤️❤️

禾牙媽金日生日🎂

人生沒意義了

屌你老母

仲有一個禮拜就可以開底牌了
食女食屎睇呢鋪

=.=

約咗 ？

未

無理由我做主動

咁咩一個禮拜 =.=

Snapchat^^

哦屌
唔評論

想暗示見家長--？

不想做人了

一個禮拜後就g了^^
系好撚9但系又好刺激

55,唔好咁白ok?

lm學習知識

到手先
我下次過幾招俾尒💕

hoball 祝福

禾係凌碎可愛

窮ching去咗邊

尼個世界多我一個吾多
少我一個吾少
做人有能22

支那賤種一個都嫌多
包括我自己

讀書冇撚用

😂😂😂

又爛龜了

😂👍🏻

支那賤種幫襯csl

笑左😂

cmhk屌打csl

Ho ball😂😂👍🏼

別再笨 別再傻 半支煙勝過殘破的天國

生日有麥do

Do assignment

開心 有個course同緊兩個妹妹仔同組
而家skype住做緊ppt

禾d lab同好多弟弟仔同組^^

同Heib同組

正 heib好香

連heib刀吾式
好打極有限

你是真的可愛

於燈火欄柵處 是她淺笑不語
是無緣或最終遇上未能知

吃完大6妹仲叫春

4b有冇試過一個表情就沉左船
係咪我毒得滯定身痕

考dse同個妹妹走個陣吹左陣水,講byebye個陣拉長來講又嗲正能到,不過過左兩日就冇擺係心度了🚬

4b考oral都識到女女

吊,順路姐,其他跑走左-,-

今日坐on9 cafe
見到個8成似zard（厭世臉）嘅女孩子好專心打paper
我又忍唔住on99撩人
點知佢一笑我就沉船了

點撩

見到佢問間鋪有冇iphone線借
咪問佢使咪借尿袋比佢差電

做咗2個鐘終於打咗268字
連做10個鐘篇文就做完
霞b好波

2.23 words per minute
sick ball

玩半個鐘玩話做10分鐘-,-
我都唔想

食女王

咁都食女王？
Me垃圾柒頭，問佢拎電話rejected
比左英文名叫我自己搵佢ig
Add左未accept

咁有啲7

牙寶（ifan9）

想換電話 原來部6s用撚咗成4年
等再出新ip即換

小米拉

2015年9月出點樣用到4年

iPhone7再戰10年

連登數學家

好似係中五聖誕換 唔識計數

An不了

Accept左了

whatsapp嘅最常用聯絡人，永遠都係女仔

收皮啦
屌你老母

唉......女人這種生物
唔識講

入尼能9我

屌喇星
做返濕鳩Civil assignment做撚咗兩日都未做曬
今日deadline

屌你老母 2018年叫人睇幾條粵語長片畫質嘅片跟住作文 係咪on撚9

吾恆吊打埋土^^

講事實姐

做錯事之後嗰幾日都攰到仆街

351 353 358吾見左
大家早 今日卷妹心情好💕

溝女呀拿

打飛機拉蘢芓

打一世飛機啦柒龍

+1

情像雨點 話走唔走

唔見左363 364

傻閪不願面對

慢慢打飛機啦 30歲去call g破處

誰人又相信4b系處這膚淺對白🚬

利申處女

柒龍call you m, then you two can一齊破處😂😂👍🏼

小妹個處留俾4b❤️

前排買嗰個銀包終於ship到嚟

你信我信大家信

希望呢個sem炒
咁我就可以心安理得專心爆second low^^

系
之前咁chur法而家大壓力到

Fendi嗰個？

咁落去唔係路 最撚驚個gdp唔差比啖沙糖我食迫我繼續chur🚬🚬

唔是fendi

Gdp4

Gdp0.4

4b很可愛

又扮--明明溫哂c做哂功課扮冇溫冇做嗰啲仆街嚟

遲d光頭可以扮一拳超人行可愛路線^^

我不嬲話自己住系自修室=,=

Issac fxxx

卷妹對blazer幾時先送到泥

準備今晚出lkf吃女了^^ 你慢慢等

同女出街死空氣是咪gg🚬

有性冇愛是咪gg

梳而家有性有愛

梳而家都冇死空氣 ^^

牛b

笑能死個prof仲係門口比條友問左成粒鐘
條契弟上次已經拉左三個字布搞到我問唔到野

仲勁過heib

n賤多傻系
好似傻系鐵膠咁😂

咁好學

可愛

潛龍不可愛了

卷寶十分可愛

四寶也是十分可愛

放break放去chill chill佢真是牛逼死了🚬

Fu ching很可愛

me too

想玩Red dead
可惜冇psp

佢老母比電機狗屌

==why

ps4

lim x->0 sin(x)/sin(x^2)=?

=0

-.-?

\|/

插你老母香

😡

Hospital rule

Hospital rule is a mk rule

其實英文d字整到懶係深咁為咩?

Ar lung open post?

小波大額今年會否上到岸/入三大呢

Sem1 gdp都未出點答

B range

收到風佢入左城大會計

做你c妹❤️

厹

潛虫會唔會俾人quit U😃

同校長講：
我係校園台潛龍
雖然我intro phy攞C+
不過我有比心機讀書
求吓你唔好quit我

4B點解冇癲list😱😱?

我上年sem1太墮落

我唔記得左4b- -

橙

Btw 其實睇返dean’s list都唔係特別多EE仔

Year 1應該得5個(利申識好少人

淨係數到4個😂

唔知有冇hd yr1走個d
個陣諗住個兩三個痴線佬走左訓係度都爆4
跟住書又唔溫係度7

我以為排第一個鬼佬係assad
無野了得4個
TSE得1個

唉屌你老母
份essay outline唔識做
計成十分 點撚算

應該都計埋
EE HD有7個dean

EE 3+ TSE 1?定4+1

TSE真係垃圾到

EETSE應該加埋4個
好廢😂

香港肯出蘋果8未 屌

Bbg❤️

Ggb= gong g b

小波大額

推推推 咁中意推 返去搵你老母推

真

無啦啦講呢種笑好diss佢

Say sor sin

Ching你同你工人扑咗嘢未？

-.-
扑野時間我馬拉松咁長
訓都唔夠 邊有空餘跑馬拉松時間呢

-.-99好惡

支那蟲

公gb=1024公mb😂

有冇數學大師識做d

😂😂

好波
清晰易明直接

你d字好撚樣衰

收皮
屌你老母

-.-

😂👍支持

牙龍今次Ho ball
字都屌on9-.-

take ln 再take limit

靖狗=電機狗=on狗

係咁易我唔上黎問啦- -

靖妹

用e定義做最快

用L醫院d極都計唔到

又關我事 =.=

x ln(...)=ln(...)/(1/x) (0/0)

喺扑嘢家吃早chan吃到扯哂
啲學生妹貢能正--

醫院
你識唔識法文架
個h唔發音

只有靖妹才是最可愛

5想俾人拉牙--

考緊midterm上連登真係牛b死了

我知
扮下假膠姐

Open bk
比用電話電腦
份卷琴晚up定上moodle
4分個題notes有 照抄
呢條友我服撚左佢

yes
但你d完一次要再d

岩岩連登壞左？

55

你個野壞左呀

見唔見到慘過返印度

全間餐廳地盤佬+ol

ol圖

佢個b餐睇落好細份
食完好撚飽

A餐半隻燒春雞好抵食咁

飲凍幻茶飲飽

好大杯？
屌我又想試下

凍飲見fd飲都幾大杯
不過我飲可樂

屌佢老母
上次比人屈完教唆人自殺...
尋日有條友又加多條罪話我當時笑9女仔搞到佢quit CU nursing 然後殺父母

#85

Hoball

冇講錯喎佢

我邊有笑佢讀唔到CU nursing?

謠言係咁
傳下傳下又唔同左意思

唉 22號先最後一科
霞逼想死了

呢度真係得龍仔你支持我
決定對你更好

出事先睇清楚龍仔你
不枉之前一直支持你

Btw 條撚屌屈9我叫48歲老處女
垃圾00後好撚活躍啵呢排係校園台
仲話咩quit HKU LLB -> CU pharm

假膠下啫

Mid term?

你地有咩恩怨

無...完全唔識佢
我開學到而家基本上都無點上過黎
但唔知佢做乜咁講呢句誤導人

12月22 exam

校園台四大寇：潛龍、老處女、可愛、AK哥

LIHKG @ Android

我唔理龍仔校園台搞乜啦
至少佢無亂屈我

你入去個po就會發現啲新會然開始玩圍威喂扮老屎忽

btw99甘就一世\|/

8
繼續少上連登

條老處女應該日日上
我屌7佢佢都而家都唔撚應我機 正一孬種垃圾

有罵戰睇？

00後

支那虫

支持搞隻抽隻大會

無得上lin登周身吾聚財🚬

上次個小學雞打架大賽

我比人擺左上去

有冇econ佬識q3

中四程度

是咪巴士站嗰單 我都俾人放咗上嚟

屌你老母地鐵 屌你老母洗廁所

唔係
咩青年組個單

4歲青年組-.-

系 比人屈

中四讀過econ算5算

Ys圍威喂系我地真老屎忽特權
忍左班撚屌好耐

禾系大6出生 上左連登2星期 金連4碎（生左曰）算5算老屎忽

做多幾次po霸
9xx個留言開始就叫定下個po我開就ok

0k

吾系個個carry到咁撚肉酸的
得唔得睇hab你自己造化了

大波小額陣間又發癲亂咁屌人😂

咪屈
佢開親啲po名都咁睾汁有深度
我好欣賞亦都好支持的

P.S. 咪block 我

玩撚屌互相起曬底 跟住又喺公海係咁相認 講中學乜乜乜

唔講以為上緊Facebook 😂😂

但你地都相認左

有3會自爆

我冇講幾時爆同爆咩

連登廢青就係呢種

少左句喎ching

春袋爆開ok?

佢地係公海係咁講喎 我地最多都係圍爐post

gdp吾過3了

我話事

尼個po都好多人mon住

是 唔出太多聲了 班fd已經估緊我username

爆左爆埋右🤙🏻

個個都g我邊個
早撚知唔起尻宝宝
自己相認算

青頭龍

卷妹

屌你老母 一哥焗豬有咖哩味係咩煮法？

你個粒

啱 話走又唔走嗰啲

一個價錢兩種味道仲想點

益咗你

牙姐見你甘靚籽加咖哩俾尒刀俾尒吊--

Ho ball

On99

塊豬排用咖哩粉「頁」過

咪你囉
屌你老母

間唔中入尼留一兩句言個d

開下假膠post撚人真是牛b死了😂

你找完數 我再入嚟嘅話即刻比女飛

牙龍比人起底未

rmsc上連登嘅毒撚

起你老母閪咩

你老母比狗屌

吾挽ocamp嘅毒撚

800蚊玩ocamp自chur識hi bye fd

我屌你老母
搞尻我bb

指甲都吾剪果個毒撚

5蚊買個指甲鉗自chur嘥時間

利申已剪

再嘈屌埋你老母

理撚得你
我都要屌你老母

龍B幾時生日啊 我買個比你啦

You like la on9 jai

買你老母

出幾錢？

1

講返句老公豬好波先❤️

你地邊個1邊個0

大家刀系c

兩個刀系c打 分5到

校園X百合

呢度有人屌me?

lm睇罵戰

你乜水

都有道理嘅 公海唔應該太圍威喂
謝謝不吝賜教 深感抱歉

00後新會然黎

小妹係10後新會然❤️

咁撚串既

真係唔撚識佢

聽日去剪頭髮 跟住留到聖誕節之前先再剪 牛b死了

00後大師兄嚟

利申 2013

你地兩個10後廢b係咪圍威喂？
係我立即！

知錯了

聖誕前剪柒左點過聖誕

Gel/冷帽

老處女已道歉

Link?

佢係要係誤導我個個po講番我無做過啊

我唔撚稀罕佢道歉
仲要咁撚7串講咩得一兩個cm狙擊佢
佢唔撚識回覆既

好似有故仔聽

lm

依家00後真係

原來Sorry囉都叫道咗歉

佢到而家到唔覆我先好野...
我有咩得罪佢

抵喇
吿到佢入多次正生就啱喇

唔怪得見唔到個post
原來block柒咗樓豬

我都係無言...
最後我放棄算 廢事比佢撚
溫書好過

好勤力

Formative唔會kill人請放心
因此無咩注意

建議你為summative著手好過
上年3x fail

波台狗😂

其實冇人有興趣你有冇block我😂😂😂

(有圖)(突發)見到有個垃圾桶著火 點算

LIHKG @ Android

我都見過 我同班fd喺隔籬🚬緊 個清潔牙姐以為我哋燒著睥9禾

上vba堂瞓著左
但喺床度完全瞓唔到

岩岩既事-.-?

有冇vba同vbc

HK no IT

系^^

Hi
我地傾梗隻扮大佬嘅po霸肉酸狗
你又想傾埋一份？

d英文對你嚟講會唔會太深
洗唔洗查字典

巨集?

55
Easy as fuck

過兩日諗住一條友睇bohemian rhapsody
有咩要注2

係咪可以錄巨集
咁咪唔洗打

陪我今晚落跑馬地睇馬好過喇！

又話戒賭
反口輸到甩褲

Yes

駁唔到 小妹知錯了

我睇咋
冇錢賭

小妹發現原來9百幾cm嗰陣搶舖好肉酸同埋會令block咗小妹既人入唔到嚟圍爐
小妹感到痛心疾首

小妹決定唔喺9百幾cm嗰陣搶舖了

改做而家6百幾嗰陣搶定
正波=支持
負波=5反對

麥泥-.-

好大嘅一個集

小妹g錯了

牛b😂👍

打交

小妹斯文人泥5郁手郁腳😅

我有一個請求就系希望你唔好用板球省我大佬飛紅

你大佬泥?以為系晨輝子老豆-.-

一打交我即刻笠水
我最多搶po開

建議公主行篤灰路線

麥叫篤灰 00后5色咁深既字😅

00後學下用谷歌行嗎？

用開百度😅

篤灰要去Deloitte搵我老婆

遲d介紹我入去清潔ok?
得既話唔番poly保安了
D姐姐應該正過poly d mk mui

我見有堆Senior人妻好撚戰鬥格

九成都睇得明既~

比10秒你

@audit囝

你上面撐條on9仔

一係跟我今晚過金鐘office𥄫完佢地收工再去睇夜馬
最多請你飲啤酒

你老母生著你件柒頭仲on9

樓主又然

你係絲打咪撐你

波台9

做麥鬧人😅

好憎波台9

Day off就係牛b

Hab又中

連登妹正極有個譜
過兩日一齊過clockenflap做fuckboy好過

其實我撚緊狗啫😂😂

你都憎好多人下-.-

是但
我就睇得好開心喇
Thank you for the show

How about 波台n for any real number n=/=9

認真
我米奇老味果日有多張飛
大陸妹唔知我有
同我講佢想睇
但我想去cow囡

留返比你食大陸妹
唔同fuck boy做fd子

Of you cant join them,beat them

If*

波台n for n belongs to Z+

of

yes
係時候批鬥下fuck boy二人組

您好，我想问一下香港恒生大学的这个房中术研究专业

AK

下個sem reg唔reg linear algebra好
冇m2底怕搞唔掂

痴撚線post

牛b死了

@卷卷🐕

Catgirl啲濕疹已經上到塊臉到

LIHKG @ Android

😋😋

加減乘除
記concept
唔識操吓pp

linear algebra真心易

冇人想知ok?

係咪呀
咁我下個sem去馬了

之前入過一次
所以今次冇中伏

catgirl

虫虫想體蜘蛛仔gif定cat girl gif

不過+-x/唔比用calc

屌呀
都係不了

鬥小心
會比夠時間你做
輕鬆a range

卜街down5到蜘蛛仔-.-

利申處女☺️

唔識貨

Who

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

你同龍仔

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊

我淨係今晚要睇馬唔返屋企
平時日日返屋企煮飯做住家佬

你同你老婆點識

馬好難賭
波玩亞盤易贏錢好多 雖然我都係買幾嚿水

唔好上癮is ok
見人輸命：股仔>波>poker>馬

股>牌>波=馬

少睇人打牌
竹館是咪打1020

最底都30/60啦

好似係 利申覺得跑馬籽好on9所以唔玩

原來咁撚富貴

一場都是百幾蚊咋喎

半個鐘至少都打四五場
五舊水賭三場馬我可以度大半日了

喺會計子樓下行緊，你問我答

燈塔補習社?

5系😂😂

有冇心水

今日淨係睇冇研究
不過即場捧達哥同田仔兩隻

買廿雞位置q玩下先

我唔買了
中左請我吃mega雪條

我嗰條?

怕食左會同4b反面

乜都冇得你吃了

潛龍去左邊
想搵佢教stat

我叫4b請我吃

你的做人座右銘是甚麼?

LIHKG @ Android

龜蛇

抬咗部iMac返屋企 跟住同老豆講係mon嚟
會唔會太牛逼

花花世界太過美 哪有我蹤影🚬

同粒老咗嘅豆講嘢牛逼啲

哈

青黃籽嘩泥？

2+仙g?😅

==

笑死朕

你唔講我真係以為imac=mon

。。。
虫虫笑話王

早呀
Bin個偷左雪櫃入面個大西瓜

屌那星 尋日阿希喺lab播學貓叫

有牙希做同學前世要做幾多好事

呢個真 要還神

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

你咁撚勁自己學啦好嗎

琴晚貼中馬膽王自己又冇買馬😂

吊d人整左Isaac fung個whatsapp 圖笑能死

想追嘅女仔變左sp

每日一push

我冇話過自己勁
又唔係問你

咪撚理佢算啦 拗嚟無9謂

泥個珍😅

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

我係呀龍就彩你都on9

我stat=yr1 level
依到stat最勁個個應該係R清

睬牙欣c

我個個都覆

我要

利申fyp想揀Issac😘

price discrimination有d難明

屌你老母 11月尾-12月頭啲文連住交
而家唔做定啲真係唔使瞓
On9在又未派題目喎屌佢老母

r ching唔屌佢咪算好

你講真？ 123級識分應該搞得掂哂

life's a struggle

可能佢指計數個part
其實我都覺得唔易

計數係above dse lv?
冇印象學過

霞子諗5諗住報no🐷

non🐷

唔報讀兩年屎眼做咩

price discrimination唔係不嬲大學野黎架咩
可能asso冇教到深入個part
其實要玩得深都可以幾煩下
有興趣可以上網睇下

我冇讀過econ course 淨係喺dse學過

好惡

屌你老未 原來今年有個中文補習佬作文100分
欣師有敵人了

audit jai?

霞🐕能住報麥

andrew yim

可以拎上黎討論下

其實我又唔識你，而且又唔係搵你，點解你成日留意我講嘅野

西餐8舊一個人有咩揀

q4

麥克唐納德

👌🏻

8舊夠你食一個月

努比星期二

我唔追捕兩米黑鬼的
努比八舊兩個人都得拉-.-

食過？
其實間野點

是9但去lkf揀間排房 吃完去飲酒灌醉條女跟住帶上時鐘囉

辣殺嘢

一般
啲嘢似叮熟左咁
無vip唔抵食

5so我==

唔話你知

同條女食
我就book topas再book 多間suite啦^^
同屋企人食

青頭籽又扮老江湖話咩book suite
手都唔敢拖

哇屌依家有腦魔用

收皮拉你d mk中出即飛
我呢d對女朋友好好
時鐘酒店會有性病的

你老母比狗屌
你狗也不屌

我屌

巧得意

Chem eng common班蝻好能嘈

拎支板波棍打9佢地

星期六嗰堂有3個quota未用 連走3個星期會否太牛b

牛c

牛d k?

公gb

公1024mb

?
問你讀麥5答

認真一問
其實我考ce果個年代都有啲咩補習名師
咩廖偉信June Leung
嗰時都冇人會咁撚笨柒當星咁追
家下果啲做乜咁西利

哈哈哈！

電雞黃籽嘩系我😂

唔自爆

yy帶起
條友好識"tum"學生妹

感謝手足為阻止全球暧化作出既努力👍

自以為黃子華 其實只係李力持😂👍🏻

有珍奶飲->人生5**

😂👍

😅

我唔太肯定question 4 既答案
好少做冇cost function既題目
但係你想唔想聽下我點答
我諗答案唔岩應該都會有分

好呀

欣絲

霞b(day1)

識跟跟kc🚬

識吊吊4b🚬

廢青食開老鼠屎

題目前設係zero cost
代表marginal cost 同total cost 都係0
依家當market demand只係得 呢2條友既individual demand
同假設間公司係rational既entity同用
正路都會有幾多demand 就生產幾多件 因為唔使成本
而當個market 可以進行到perfect price discrimination ( asymmetric information)
咁間公司就會逐條友收錢( first-degree price differentiation) 所以我會收第一條友$3 第二條友$2 => Profit=$5
而當個market 唔可以perfectly discriminate (因為有symmetric information)
咁間公司正路會揀比得起最多錢個條友黎收錢=> profit=$3
利申:唔sure

係唔差嫁
問野冇sense佢先串
你問中位知自己有咩唔識佢係好聲好氣

無人讓我 儲半件蘋果批
像二人還有約誓

消化下先
Thx

報答返你上次教我stat

mini project你同hei b一組?
我個hd fd又話佢中同同heib一組

點會同heib一組咁on9

要讀
你射俾寶寶

屌下個sem有8半9半堂

有冇唔明OR想問既地方

有得走就走

新版腦魔d線條好怪

你解釋都幾合理
但又好似太簡單咁

大中冇得走

當中有D位要你去再解釋多少少
例如個profit 係點計出黎
點解symmetric information 就實行唔到perfect price discrimination
點解$3 同$5 分別係2個cases 入面會係最大化既profit
要解釋哂咁多野其實已經可以打好多字
不過可能有D位我諗漏左都唔定
你可以同你D朋友對下

想同會計籽排嘢

扑

5好撩我講咸濕嘢ok？ 4b會嬲

屌那星 啲仆街freerider要幾撚無恥先會喺個present ppt道寫學到咩叫teamwork 我屌你老母臭西

Teamwork=你幫我做

男定女

女
有jer

立即篤灰

Present照copy返份guidelines讀7分鐘
得20分鐘present 真係牛鼻

約定未來要到 切爾諾貝爾跟你闖闖
當然心跳冒汗❤️

20分鐘幾多個人先

8個人

Skr

skr

甘能多人

牛逼proj
幾撚時term撚晒堆毒瘤

每人4分鐘講到啲咩
是咪知你班n賤毒撚講嘢口窒窒

EE邊有女

Freerider等defer喇陷家產

Term尻佢 term尻佢

牙希

Heib高質㗎
人地買𥔵石一日就買到

開心 mid term 90分

想買個洗屎眼廁所板牙

勁

5該5好性騷擾小妹😭 4b會嬲

噁心

Mean 係95

sd係1

Max:90
Min:16

Mean:71

唔想知呀屌你老母

得83

intro phy C+

intro astrophy B

Intro ocean A-

calculus and ode應該攞C

今日出咗assignment
完全唔識做

新assignment要我用學校d垃圾機黎做process simulation

simulate麥野

我是很可愛的

Raw material -Process->Production

你不可愛！

你是男還是女？

瞓醒 今晚唔使瞓

有大jj的妹子

偽娘

真的很可愛

有冇手足有興趣加入忍刀5人眾

成日冇見到4b
條臭g一定係去咗溝女

過主啦傻閪

4b係揸機 我係後面嗰個

禾系v果個

有3個仁v😂

下個舖舖名改麥😂

😂青尒泥搞笑？

有冇爸的貢丸

唔好幫襯黑店ruby tuesday(69)

我同公主b玩（69）

你同哈啦清玩（69）

司機，恆大有落

重

做咩落我

吹?^^

公豬狗又開尷尬post名

一於我搶1001等你地開啊到

踩

潛龍

我6百幾cm果陣已經book左，下回請早😂👍

You will never success

Icakfkqgjowjgl;wejo

入到大學唔洗讀書

我日日eat girl

success

dS>=0

chase 2m black ghost

succeed lor

PV=nRT

dU=dQ-dW

AV=AIR

1001

P(1) is true

恆大學生日日有得玩 (69)

LIHKG @ Android